「集中討論」20:00 民間記者會 （新屋嶺被雞姦/輪姦事件）

FreeHKLive反送中綜合直播網

大家有興趣可以入去睇直播

推

巴打把聲好溫柔

英文手足順到似報英語新聞

今日講性侵? 睇statement 唔似

推一推先

想羸 請轉職冷氣軍師

投入REDDIT TITTER國際戰線

HK RELATED TOPICS 已經連續好多日係TOP PAGE

但係大量黑材料無人 RECAP IN ENGLISH 同 FORWARD

網上開花 好過比鬼利用打到屎忽開花

Jed, thx
Speaker 春袋我要

已射謝

英文好霸氣

Push

好撚型

好似無請新屋嶺受害手足上去

英文好好聽

冇準備。

Tui

應該 spin 去黑警失去信任及誠信
獨立調查 ＞ 解散警隊

點解咁少人

英文答得好好多

要講直接講，唔好兜圏。

直屌黑警。

Agger

埋位啦 連登仔

Pish

中文巴思路不周，交比英文晚講好d

puah

data就冇，喺街暫時睇唔到live

應該拉去獨立查呀傻豬

今日民記真係麻麻地
傳媒都集中左聲音係離奇死亡同性侵度
依件事可能佢地可能冇預計到

推！

中文巴打真係要加油

中文巴打真係要俾心機

加油呀

下次要準備好先。

以實還虛。
急就章不如準備足

同呢班藍屍講，越做得多越代表你地理虧，冇做過駛咩咁多動作?!

自己友既記者會都推唔起

btw推！

推 點解會冇人講???

push

巴打！
唔割丫，只有大家一齊進步！
唔割！唔會割！

中文手足...組織力要大大力改善...
今日民間記者會係第一次睇完都聽唔明講咩（問答）

不過...
都支持，加油！再黎一定會更好！

推！！

推呀

中文對答位巴打思路麻麻

p

開始未

文宇字直播啊

講中文既手足既表達能力唔係太得
聽日好辛苦同好想知道佢句中心係邊

係... 佢係咁er ...
我呀媽都話講得唔多好

用詞用唔到啲中立既字描述手足做既野

推啊

仲on9到話男仔點會俾人雞姦嘅人 唔該睇下中共點對法輪功男學員性逼害

今日中文個個好差喎大隻巴去咗邊

其實好多位都有得激勵大家
好似有個記者問大家其實都比較悲觀
巴打可以將最近發生既時指出黎一次
然後指中共係一隻大怪獸
但係係唔係靠恐懼，靠力量就可以令自由心死?
香港人係唔會接受
依D說話真係要練下

出黎呀

[遊行新方式]會師

我有冇聽錯？頭先中文巴答藍絲周圍搞事斬人開車撞手足嗰題 佢話藍絲呢啲蓄意謀殺嘅行為令人振奮 佢係咪想講氣憤

黃帽手足講野可唔可以組織下先 好難頂

中文手足既表達方式。。。真係唔好再上去講
講完顯得手足做錯好多野，我地好弱 冇人再支持我地咁 求緊人支持.... 同好空泛 冇左個種力